黑警港共變陣 大家要集益廣思

黑警同狗鐵831已經唔再扮野。明刀明槍入站同等你返屋企。對一向發夢夜歸人士好大影響。同埋鳩拉

我地一定要諗下應對。例如

早場 入黑前走人

玩街坊 自己地區 唔洗搭車

錫春袋only. 機場？

我覺得遍地開花 地區有得諗

地區好難打
全部唔上裝咁出黎

地區上裝真係未必夠人

地區街坊圍屌就夠，精神轟炸班狗，唔需要硬拼，敵進我退，敵駐我擾，一出狗就即散，咁先係be water

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

今晚咁夜牛奶強都係天水圍出現，睇呢近日黑社會可能又出嚟造嘢，
各位要小心

贊成地區戰，熟地形好重要

支那要保十一 好明顯

連儂牆好多都被清

大家出入要小心。褔建佬尋晚又打電話人

真係要討論下一步

Saboteur

冇警守嘅地方。我在暗，敵在明，手腳夠快匿得埋，佢地唔會搵到。
利申，千祈唔好

呢個運動已經進入消㲖戰階段 war of attrition

抗爭佐三個月。我地用人力 物力有手足俾拘捕。大家已有倦意。以後要有針對性計劃 圍狗屋要快閃 警力一集結就返屋企 野貓魔法師係低成本效益 星期六日唔同地區集會減低對狗鐵依賴同牽制警力

共狗黑警有無限資源。但瘋狂OT. 呢一個星期已經開始爆煲 鳩拉狂燥。同埋狗策略係大量狗去製造非對稱力量 所以一定要be water.

最係我地對狗humint (human intelligence) 係極小。三萬隻犬又話好多仲有良知。大家如果有針 唔該利用下。不外乎用ego (話差佬行動快清得好 問下點解） 一係用同情心（抗爭者好慘情 你好人提下水） 或者溝女警犬 pump her for information

知大家好攰 不過已經無退路

光復香港 時代革命

記住

Situation awareness 即係注意現場

同埋唔好乜都唔做。不時OODA

Observe 觀察
Orient 知道身處地方位置，
decide 做決定
Act 行動

重複不斷

本身齊腳都難打啦，上左裝咪又係得幾十個肯打

街坊都會照噴胡椒水/出煙。。。（琴晚太子警署） 點夠打？？

對日日游擊，定期大遊行⋯⋯

所以一多狗就走

宜家一個鐘就多狗

撚三十分鐘max

長期作戰, 打遊擊, 不硬碰, 攬炒為本.
消耗落去, 睇下邊個頂唔順先.

同意

經濟已經下滑。民宣要集中柒婆先係焦土派 因為負資產好大威力。支共藍屍一定spin 抗爭者做成。雖然目標係攬炒

街坊游擊 但唔好戀戰 要真be water